前中國總理溫家寶之子傳被捕 中共高層內鬥加劇

中國國務院前總理溫家寶之子溫雲松，上月辭去中國衛星通信集團董事後便告神隱，不久更傳出他被捕的消息，《博聞社》日前亦刊文加以證實，若屬實，這可能是中共19大以後，被捕的最高紅領階級。

根據《博聞社》報導，身為中國第一電商阿里巴巴大股東，平時行事低調的溫雲松經商手法以霸道著稱，商界知情者更透露，溫雲松對看中的企業會以低廉的價格入股，若遭拒絕，便會揚言以公安逮捕作為要脅。

消息人士指出，中紀委2年前就曾向溫家寶報告溫雲松的種種違法行為，並提出警告，然溫雲松卻置若罔聞，依舊故我，據悉，這次逮捕行動執行前，中共總書記兼中國國家主席習近平先向中共前總書記胡錦濤打了招呼，得到對方默許。

至於溫雲松將面臨什麼等級的處置，目前仍是未知數，消息人士表示，除非溫家寶犯了「政治錯誤」，否則對他的處置應會低調進行，推測當局會要求他交出部分違法所得，換取平安落地的機會。

希望死前見到支爆

打完江派，仲郁埋太子黨，當初上位都係太子黨班大啊哥捧你上去先有呢個位坐。

打完齋唔要和尚，望佢可以老毛咁做到死啦，唔係都會死得幾慘。